[集思廣益]到底紅白藍有冇可能襯得好睇

除咗紅白藍膠袋著上身之外，有冇可能襯得好睇

我出招先
長身紅色格仔恤衫
長身白色Tee
爛牛

紅褲

冇 因為襯你個樣

上身一樣？

紅衫好似好難carry

頂 講以啲

紅帽白tee藍褲

小智

餓狼傳說 terry

鬼佬但都好柒下

白色一定係要眼鏡

成個戇鳩仔咁

link都唔識貼

柯南

襯得靚？

以個正

培正校友?

幾靚

紅tee 藍裇衫 白褲

Thom Browne

有冇圖